永昌宮球會主席：「他們看沙高的『手球』看了好幾分鐘，可這球他們看都不看！」

個球證收左幾多錢

獌鏡

他們看沙高插水的圖片看了幾年

獌狗要得失球牙